{
    "Accessibility": "輔助功能",
    "Accessibility cookie is not set. {{retrieve-cookie}}": "未設置輔助功能cookie。 {{retrieve-cookie}}",
    "Accessibility cookie is set. For help, please email {{support}}": "設置了輔助功能cookie。如需幫助，請發送電子郵件至{{support}}",
    "Accessibility. Visit this menu entry to learn how to enable hCaptcha accessibility, which allows you to bypass the challenge via an emailed link.": "輔助功能。訪問此菜單項以了解如何啟用hCaptcha可訪問性，它使您可以通過電子郵件鏈接繞過挑戰。",
    "Back": "返回",
    "Can't Click": "無法點擊",
    "Can't Solve": "無法解決",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Response": "取消回應",
    "Cannot contact hCaptcha. Check your connection and try again.": "無法聯繫hCaptcha。檢查您的連接，然後重試。",
    "Check": "校驗",
    "Close": "關",
    "Close Modal": "封閉模態",
    "Cookies are disabled or the accessibility cookie is not set. {{enable-cookies}}": "Cookie被禁用或可訪問性cookie未設置。 {{enable-cookies}}",
    "Describe why you are reporting an image.": "描述為什麼要報告圖像。",
    "Enable cross-site cookies.": "啟用跨站點Cookie。",
    "Enter the two words in the image.": "在圖像中輸入兩個單詞。",
    "Error fetching captcha.": "驗證碼提取錯誤。",
    "Error submitting captcha.": "驗證碼提交錯誤。",
    "Feedback": "反饋",
    "Get information about hCaptcha and accessibility options.": "獲取有關hCaptcha和輔助功能選項的信息。",
    "Get information about hCaptcha.": "獲取有關hCaptcha的信息。",
    "Give a detailed report of a bug you've encountered.": "提供您遇到的錯誤的詳細報告。",
    "Give feedback.": "給予反饋。",
    "Having a problem?": "有問題嗎？",
    "I am human": "我是人類",
    "If there are None, click Skip": "如果沒有，請單擊“跳過”",
    "Inappropriate": "不恰當",
    "Info": "信息",
    "Information": "信息",
    "Information about hCaptcha's accessibility options.": "有關hCaptcha的輔助功能選項的信息。",
    "Information about the hCaptcha service.": "有關hCaptcha服務的信息。",
    "Learn about accessibility options.": "了解有關輔助功能選項的信息。",
    "Learn more about hCaptcha Accessibility.": "了解有關hCaptcha可訪問性的更多信息。",
    "Next": "下一個",
    "Next Challenge": "下一個挑戰",
    "Off Screen": "屏幕外",
    "Offensive": "進攻",
    "Other": "其他",
    "Our accessibility option may help": "我們的輔助功能選項可能會有所幫助",
    "Our accessibility option may help.": "我們的輔助功能選項可能會有所幫助。",
    "Please also try turning off your ad blocker.‍": "另外，請嘗試關閉廣告攔截器。",
    "Please describe your issue.": "請描述您的問題。",
    "Please provide details and steps to reproduce.": "請提供詳細信息和復制步驟。",
    "Please select an image to report.": "請選擇要報告的圖片。",
    "Please select an option to send response.": "請選擇一個選項來發送回复。",
    "Please try again.": "請再試一遍。",
    "Privacy": "隱私",
    "Provide feedback for hCaptcha.": "提供有關hCaptcha的反饋。",
    "Provide feedback regarding the hCaptcha service.": "提供有關hCaptcha服務的反饋。",
    "Rate limited or network error. Please retry.": "速率受限或網絡錯誤。請重試。",
    "Read more about the hCaptcha service.": "閱讀有關hCaptcha服務的更多信息。",
    "Refresh Challenge.": "刷新挑戰。",
    "Report": "報告",
    "Report Bug": "報告軟件缺陷",
    "Report Image": "舉報圖片",
    "Report a software bug or issue to hCaptcha.": "向hCaptcha報告軟件錯誤或問題。",
    "Report an image to hCaptcha.": "向hCaptcha報告圖像。",
    "Reporting a functionality issue?": "反映功能問題？",
    "Retrieve accessibility cookie.": "檢索可訪問性cookie。",
    "See how to report issues with detailed logs.": "查看如何反映詳細記錄問題。",
    "Send": "發送",
    "Send Response": "發送回复",
    "Send Us Feedback": "發送反饋意見",
    "Sign up for accessibility access to bypass the hCaptcha challenge.": "註冊可訪問性訪問以繞過hCaptcha挑戰。",
    "Skip": "跳過",
    "Skip Challenge": "跳過挑戰",
    "Software Bug": "軟件漏洞",
    "Sorry to hear that!": "很抱歉聽到這個消息！",
    "Status:": "狀態：",
    "Submit Answers": "提交答案",
    "Tell Us Why": "告訴我們為什麼",
    "Terms": "條款",
    "Thank you for your feedback.": "感謝您的反饋意見。",
    "The hCaptcha user information page. Learn more about the service and accessibility options.": "hCaptcha用戶信息頁面。了解有關服務和輔助功能選項的更多信息。",
    "The sitekey for this hCaptcha is incorrect. Please contact the site admin if you see this.": "此hCaptcha的站點密鑰不正確。如果看到此消息，請聯繫站點管理員。",
    "This hCaptcha is for testing only. Please contact the site admin if you see this.": "此hCaptcha僅用於測試。如果看到此消息，請聯繫網站管理員。",
    "This lets you avoid future questions by registering and setting a cookie.": "您可以通過註冊和設置Cookie來避免以後出現相同的問題。",
    "To bypass our visual challenge, we offer an accessibility cookie.": "為了繞過我們的視覺挑戰，我們提供了一個可訪問性cookie。",
    "Too Difficult": "太難了",
    "View our accessibility option.": "查看我們的輔助功能選項。",
    "Violent": "暴力",
    "We will look into the issue immediately.": "我們將立即調查該問題。",
    "We'll resolve your issue as quickly as we can.": "我們將盡快解決您的問題。",
    "Your computer or network has sent too many requests.": "您的計算機或網絡發送了太多請求。",
    "hCaptcha Privacy Policy": "hCaptcha隱私政策",
    "hCaptcha Terms of Service": "hCaptcha服務條款",
    "hCaptcha checkbox. Select in order to trigger the challenge, or to bypass it if you have an accessibility cookie.": "hCaptcha複選框。選擇以觸發挑戰，或者如果您具有可訪問性cookie，則繞過它。",
    "hCaptcha checkbox. You are verified I am human.": "hCaptcha複選框。您已確認我是人類。",
    "hCaptcha is a service that reduces bots and spam by asking simple questions. Please follow the instructions at the top of the screen for each challenge. For more info visit": "hCaptcha是一項通過詢問簡單問題來減少机器人程序和垃圾郵件的服務。對於每個挑戰，請按照屏幕上方的說明進行操作。欲了解更多信息，請参考",
    "hCaptcha is a service that reduces bots and spam by asking simple questions. Please follow the instructions at the top of the screen for each challenge. For more information visit {{site-url}}": "hCaptcha是一項通過詢問簡單問題來減少殭屍程序和垃圾郵件的服務。對於每個挑戰，請按照屏幕頂部的說明進行操作。有關更多信息，請訪問{{site-url}}",
    "hCaptcha security token has expired. Please complete the challenge again.": "hCaptcha安全令牌已過期。請再次完成挑戰。",
    "hCaptcha window closed due to timeout.": "hCaptcha窗口因超時而關閉。",
    "widget error message text": "小部件錯誤消息文本",
    "widget warning message text": "小部件警告消息文本"
}